[壞撚左GTX 970] 好奇想知壞咩，之後換咩卡好？

是咁的，上圖 Zotac 970 4GB買左3年
3個月前試過開機冇output，拎左去保養，保撚左一個月整返
今日開機就唔得了 (試過換舊display，100% work，所以肯定係gpu出事，其他spec無謂貼了)
1. 開機
2. 其他所有fan轉+display fan轉
3. mouse keyboard 著燈
4. 過三四秒，display fan就會冇力停左 + mouse keyboard熄燈
5. display fan轉 + mouse keyboard 著燈
6. 無限loop
7. monitor一直no signal
本身覺得係output問題，但見佢搞到mouse同keyboard都會不停boot，display風扇又係boot boot下咁，覺得好奇怪，想睇下咁多位大佬有咩意見。

另外睇過gtx 1660 玩apex等等1080p 高效都可以60fps，夠我用了。
1660依家入手可以捱到幾多年1080p 60fps?
如果有跟開Total war three kingdoms 巴打，1660夠唔夠打？
定係會推薦買貴左2060？

添少少上2080ti 夠用幾年

你970換1660個差別唔會好大

你想玩3年以上建議2060會穩陣d

畫質又可以開高d

Btw張卡連死兩次會唔會關隻火牛事？
巴打用緊咩火牛

2060勁過1070接近1070Ti
2K以上畫質有Dgame效能同1070Ti平手
1660勁1060好似50%到

只係貴一千首選2060

Antec NX650，似乎都唔係太差
咁如果2500$ 二手2060 同新1660 ching又點揀？

我要求只係1080p 60fps，唔會換大Mon又唔會要144Hz
2060會唔會凸左好多？因我見1660都幾乎全高有60fps

少少

$2500 二手唔worth

都岩，新野冇咩人放，個價都高

唔開光追特效,只玩1080p 60fps，1660可玩3 4年
開光追特效 好多game都60fps以下 2060可玩3 4年

唔開光追特效,只玩1080p 60fps，1660可玩3 4年
開光追特效 1660好多game都60fps以下 要2060可玩3 4年

2500就2手1080啦

Btw唔鐘意執人二攤

加少少上全新2060

Msi ventus 平靚正

都係2999

你舊個張卡拎去整多次，整完再2手放出去應該值7-800左右

咪再買電子垃圾16xx，個價拎去收1070好過
2060抵好多

光咩追，光追要靚同唔lag2060都唔夠啦，2060光追得個睇字，難d玩得順
不過如果1660可以3 4年又好似唔錯

睇睇下2060都係3000$，又係新野，點都好過2500$買1080

3年就死

爬哂，睇D game test，發現1660 ti都好勁抽，平2060成800$，2060玩到佢都玩到，睇落好抵買

2070

2070性價比 低過2060好多

如果唔要光追 其實1660ti都夠用啦

2060本身勁1660tu唔少，又唔係貴好多，唔關光追事

1660 三四年？ 咪吹得咁過份！

用到兩年當你win
2080ti班友都唔敢講3,4年

不過接受到全低30-50fps既，當我冇講過

2060玩3年
之後換5080TI

睇埋2060送個D game (唔知仲有冇)
如果你係咪都會買個D, 咁就買2060啦... 加邊個game個price 都係咁上下